<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Frs on Terrain de jeu de stefshine</title><link>https://stankoua.github.io/fr/fr/</link><description>Recent content in Frs on Terrain de jeu de stefshine</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2019 23:44:37 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://stankoua.github.io/fr/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mes cours</title><link>https://stankoua.github.io/fr/fr/cours/</link><pubDate>Wed, 23 Oct 2019 23:44:37 +0200</pubDate><guid>https://stankoua.github.io/fr/fr/cours/</guid><description> Mes cours Ici, je rassemble quelques cours que j&amp;rsquo;ai eu à donner.
Initiation à la programmation fonctionnelle ESGI-AL 2020 Leçon 1: cours, td
Leçon 2: cours, td
Leçon 3: cours, td
Leçon 4: cours</description></item><item><title>My Talks</title><link>https://stankoua.github.io/fr/fr/conference-work/</link><pubDate>Wed, 23 Oct 2019 23:44:37 +0200</pubDate><guid>https://stankoua.github.io/fr/fr/conference-work/</guid><description>Conférences Ici, je rassemble quelques de mes contributions à des communautés de programmation (conférences, meetups&amp;hellip;).
Présentation Ici, quelques des talks que j&amp;rsquo;ai données:
Specializing the Reader monad for pure Database Programming: Scala IO 2018.
Polymorphism: This is not even my final form (slides): ScalaUA 2020.
Polymorphism: Wait until you see my TRUE power! (slides): Scala Love 2020.
Ateliers Les ateliers sur lesquels j&amp;rsquo;ai collaboré:</description></item><item><title>About</title><link>https://stankoua.github.io/fr/fr/about/</link><pubDate>Wed, 23 Oct 2019 23:22:30 +0200</pubDate><guid>https://stankoua.github.io/fr/fr/about/</guid><description>Bienvenue dans le terrain de jeu de stefshine Salut cher visiteur, je m&amp;rsquo;appelle Stéphane TANKOUA. Je suis un développeur logiciel avec un fort intérêt pour la programmation, particulièrement la programmation fonctionnelle. Scala est le langage que je maitrîse le mieux (même si j&amp;rsquo;ai encore tant à apprendre), et je débute en Haskell.
Sur ce blog, je souhaite partager avec toi quelques pensées intéressantes qui m&amp;rsquo;ont traversées l&amp;rsquo;esprit au cours de mon apprentissage dans le monde merveilleux de la programmation fonctionnelle et des systèmes de types.</description></item></channel></rss>